有冇人既人生都想係咁？

男又好 女又好 你地有冇諗過將來完全唔想結婚 搵到一個可以佢面前展現到真正自己既知己就算
而加打工賺錢只係想自己一個去旅行 去見識下呢個世界 例如睇下唔同既古蹟 文化
盡量去享受自己認為人生 唔想被呢個社會去束縛住自己

雖然屋企家境唔太好 又有個唔係好好既阿爸 但係好好彩搵到幾個知己 先令到我既人生冇咁太壓力 我真係願意用三百響頭去多謝佢地

利申：想係三十歲前 去到世界一半既地方

本來無一物，何處惹塵埃

樓主宜家幾歲

19

...正常發揮中， 不過好事黎既，祝你成功

可以既話同其他人 分享自己係旅遊過程既人生體驗 鼓勵更多人去認識世界

點解咁講？

每人19歲都咁諗 希望你做到

咁好 我發謺 如果我做唔到既話 我下半世人生 生滿癌症同性病 樣樣黑仔 不得好死

因為做左某件事而後悔總好過後悔當初無做過
人生係自己嘅 對自己所做嘅事負責任就得

做咩發毒誓
有冇搵到伴侶 結唔結婚都係其次
不過大個左有好多現實因素未必令你行得開
19歲有夢想係正常 但做到既又好少人

到時我都40歲 老在同後生感受到既野好唔同 活力又同後生個陣冇得比 做到既野都少在

梁朝偉《超時空要愛》對白 ：

「男女一開始認識嘅時候，點解唔可以坦誠相對，唔好靠外表衣著吸引對方，最好連衫都唔好著，大家睇得一清二楚，一早就攤開晒啲唔好嘅習慣同埋性格畀對方知道。如果大家可以覺得接受咯，咁咪拍拖囉。咁樣以後嘅日子，你每日發現到對方嘅好處同埋優點，咁呢段感情係咪實際啲呀？」

人生總會有幾樣野我地係賭命都要想做到

我希望我係其中一個完成到所有理想既人

多謝巴打意見

同意
科技發達 娛樂多咗
結婚生仔買樓咁多負擔 唔再係目標

建議你直接做領隊 收住錢去旅行

人生最緊要無悔
但係要識賺/運用本錢

你最壞打算要預好似呢位華叔咁

朋友會隨著環境而改變，可能呢刻嘅死黨過幾年就冇乜點聯絡了，點解要拍拖結婚因爲朋友唔會係一世嘅知己，所以人先要揾一個長期嘅伴侶，基於人類要繁殖同陪伴嘅需求。

你而家想要嘅人生係19歲所想，
但當你過幾年，去夠你想去嘅旅行後，你想要嘅人生又變左

我十九歲個陣都已經知道點樣先可以係社會生存同上到位

推